（學術討論）可唔可以咁樣同啲狗玩？

用舊BANNER同狗隻玩拋接WORK唔WORK？

見到淘寶有呢款壺，做到霧化效果，可以調校到做水柱，其實可唔可以用黎：
1.噴灑清水，減少煙霧造成嘅不適感
2.放花生油？
3.放番梘水？

我覺得整番梘水唔錯， 但係到現場去整會好啲如果要帶咁大個水桶過去，路上面就可能畀狗查， 我覺得直接用番梘同埋水倒落地上面就夠